簡易版羅馬炮架製作

我見大家用唔少物資整炮架，又測試又盛咁，我提供一個簡易版本俾大家試試。

材料：6一7呎粗竹一枝，筲箕/安全帽一個，繩適量。

其實炮竹放係膊頭就得，唔需要花時間紮實，機動性又大得多。搵個人幫手上彈，托竹個個自己發射就得。已經玩左好多年係一定work，射程去到半個足球場，夠守橋啦。

自推